影響港股因素

貿易戰
美股
石油價格
藍籌業績
上證
亞洲股市
財爺派錢

媽咪麵

係侵侵發tw

-;-

你派楊潔篪同侵侵傾乜嘢？

比條生路行下

呢排牛肉價格好貴 干炒牛河冇哂牛肉 叫佢唔好食

屌你老媽